典體 沙痔奧拉莫斯 梅開二度？

終於訓醒

叻囝，入2球

不如判多兩球12碼，不過應該都入唔到

牙朗會即刻好返出來射

本來有大好機會帽子戲法

點解皇馬可以場場都有12碼射

諗下好啦 唔好問 因住俾人咬死

明既 唔怪得皇馬近年冇咩買星啦
原來d$ 用哂黎....

實力嘅表現。

因為死疤狗用咗2.22億買球證